點解普巴可以咁撚廢?

落到球場無腳好波,今場同盧卡古一樣都廢撚到喊

比你咁樣講一講
呢兩個陣間實入波

你咪撚柒燈啦屈ching

世界杯果陣勁到仆街

同會然一樣

我屌你老母樓主

差普巴

2-1啫

等陣普巴入埋咪2:2

就快2:4

盧卡古呢啲死肥佬都入到波,英超越黎越低質

又燈..

唔代表普巴唔廢
2球都同佢無關

係囉係囉

第一球咪佢交俾福仔